大家記住831事件根本唔需要再FC。其實班犬已經冇曬誠信，大家一口咬定有就有。

如果犬想還自己清白就叫佢哋攞831太子站所有嘅CCTV出來證明。

同我諗嘅一樣

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度